200刀手依家行到去邊 ?

生食完流浮山生蠔之後中撚左毒掛

入左村切燒豬

光復香港
時代革命

還緊神

唔好再製造白色恐怖
琴日只係維穩 班黑社會冇接受利益輸送點會做野

我地要集中討論返港島 港島發生既事好重要。

邊有咁多維穩費日日請啲白衣人出來開片喎。 做完野無錢比到時論到何妖比鄉黑追打。

200手刀都見唔到

用把刀剖腹自盡

係未同黑警係警局屌緊免費雞呀

聽講去咗搵何君堯度收上期先做野

笑咗sor 可能行錯路掛

收到風 有㗎86落緊山

新義安正廢柴
條女比勝和搞都唔出手 抵佢戴綠帽

都唔知200刀手, 乜野第一手資料係邊黎

未出世，未有地方扑野

可能啱啱受精？

可能果200個刀手仲未出世呀

你地好撚柒廢呀得把口

s1行到s7

元朗都有結界

係煮房斬緊料

收到風冇錢行大欖， 行左吐路港
依家仲係粉嶺公路，徒步， 預計天光前到元朗
歡迎市民搭車經過講聲加油

七出祁山緊

互片緊

西鐵站放哨嘅巴打，要唔要補給食物同水？我買過嚟

刀手:唯左避開cctv我由沙田行去元朗唔八達通支持強國踩共享單車尼

去左開生蠔

驚到縮咗落佢老母個西度

今次又可以吹幾點開拖？又押後？亂咁forward流言又唔做fact check過濾既人同廢老無分別 人云亦云

行兩個鐘都夠晒啦，比盡用多兩個鐘飲茶，都只需要4個鐘

係流浮山食海鮮比人湯到一頸血

聽日又黎過
Be water?

係咪行錯曬路？？

我真係好撚驚呀
落黎沙田斬鳩我丫

開始未?就訓著

行錯路 黎緊

可能跟沙蛇去哂深水埗開p
嘉賓有袁小姐

佢地做咩淆底??
大家返晒屋企睇佢地表演ga wor...

已經死返入老母個閪度喇

On9 依家就係特登唔fact check
製造到恐慌自然影響香港經濟
好似今日元朗變鬼城咁
港共中共最怕你搞到經濟 命根嚟

開波未呀？

蕩失路

係咪入屯門盪失路呀

去左嘉年華

沙佬專長

笑撚死

食咗大灣區魚生，仲係屎坑屙緊鎖鏈

刀手收錢射波咁仆街

入左結界

問叻哥

行下抖下未到

無fc 一張濕鳩圖都嚇到港豬返屋企
共產黨真係打到黎就真係仆街啦

你理拎得佢去左邊咩 討論返上環啦好嗎？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

200個死撚晒呀?

keep住吹風呀新記
好想日日早收工

重係流浮山等緊?

今日唔落，可能聽日又可能後，分分鐘都有可能無聲無息咁，元朗好似危險唔好周圍行，買樓住都唔好係個面啦！諗起都好撚驚。

無時間睇錶 會遲啲到

係流浮山開緊蠔

應該未搵到人科水

行路上廣州都到啦屌
200刀手流浮山出黎去左叫雞啊?

佢今日唔出 咪我地727揾返佢地

由頭到尾都係比人帶風向吹出黎既假野 仲提黎做乜 懶係bin到c咁

是旦交咗兩件當無數

可能倒後行圍繞地球一周先到

冇錢搭車要行路，點知冇帶指南針行錯方向，北上緊，就到南京

應該行到喜馬拉雅山腳

行咗上深圳

碌撚左落山

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

刀都見唔到

聽日要返工，不了

最好吹埋港九地區
等大家都早收工

元朗人影都冇隻 冇人比佢砍

聽講何妖會出賣佢地喎

無架喇 唔洗再討論

班機delay

d人真係唔識架喎
係要講到咁明
全民罷工

屌！
塞車呀
標埋個童就到

可能等728喐手

200個刀手都係揸住開蠔刀對住啲生蠔瘋狂宰割

蕩失路呀！！！

南極

行錯路? 入左廚房?

尼泊爾行緊過黎

係咪過撚咗深圳河呀？

過緊海

未fact check

聽講啲叔父驚到着咗草

做緊全村元朗人的刀削麵呀，等等啦

碌撚左落山失蹤

唔好再理刀手喇 推其他post

好快到 唔洗好耐

入咗結界呀?

申請唔到不反對通知書？

好似話去緊南極睇企鵝

喺佢老母個閪度

10點半了

坐車返左大陸？ lol

上左少林截住班落黎既武僧

人工咪計好，人多ar
比d耐性。
收到風，鬥雞都要鬥下，唔係好冇面

啱啱去完元朗叫雞，之後去咗性病科睇醫生

仲要同班生蕃住埋一齊

200個應該跣低咗

暫緩

刀佢牛屎咩

全香港黑社會
有邊個無俾中聯辦揸春袋呀

有咩可能
一個幫緊呀爺做野
第二邊夠膽去追斬呀

下次學精啦
邊個放風Block邊個

休息下先，呀叔要放下狗

200慢刀手

去左二萬五千里長征

應該行路撚黎
一陣就有人開POST

過緊關 上大陸

元朗人好保家為國，唔好賣野黎九龍香港留返比自己。

嘆完b仔涼粉

屌喇星，成班鄉下佬而家嚟縮沙得把口

200刀仔(蕩失路)

同肥媽去左食淡水魚刺身

電子刀手

尋日就攞正牌話打示威者
今日又有咩借口?
如果今日佢地又發癲
佢地只會變全港人嘅公敵
所以我覺得目的似係製造恐慌多

點都好 大家小心

光復香港時代革命香港建國

食完日牛涮涮鍋肚痛

搭緊飛機

花園餐廳

突發！請大家幫吓何君堯律師，留返喺香港共享大灣區榮耀

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

可能佢用爬

維穩費未過到數

去左北京搵習大大拎軍符先出師有名架
等下啦，岩岩先到羅湖咋。
留多你地班人一星期命啦

去左麵檔整刀削麵

幫幫手報警搵下佢地 天都黑晒 好驚佢地行左入結界

經過昨晚警黑合作的大龍鳳

無論邊瓣再來一次！

你唔會知被襲的有無你的家人，孩子！

住附近的所有男人

立即從廚房取出你的菜刀

衝落去

為保護家人，見人殺人，見狗殺狗！

PUSH

呢個post真係笑到

51區

可能對家驚咗我地元朗班友

有黑警保 又有何君堯保

我地班元朗兄弟驚條鐵咩

200刀手迷路被困，由飛行服務隊成功救出

去咗食B仔

##有黑警保 有何君堯律師撐

怕條鐵呀

蝻亞呀 搭緊飛機呀
唔撚洗等行李呀?

港島係長工月月岀糧
元朗係代工，日日岀糧

BIG SIX

今日唔係罷工咩

11點喇 人呢

鬼咩 冇糧出 做義工呀？

舊金山坐緊飛機過黎

聰哥話今晚唔俾玩 唔係就日日掃場

全世界都知 你係佢會點

收到wecaht群講佢地喺佛山行落嚟，要耐少少先到

香港啲黑社會自己老婆比人打都唔還手

二百刀手入咗流浮山開生蠔

又有第一手資料話大佬收左呀爺錢收左旗啦

大家幫忙簽簽

何君妖申請緊做美國人，我哋要幫佢留番喺度做驕傲嘅中國人

推

雷聲大 雨點小
一堆廢柴黑社會

27.7 光復元朗路線

去左食屎

遇到山泥傾瀉 2030年應該行返落山

睇埋你個名，應該堅料

講得難聽佢哋收錢做野 對得住份糧 果班狗收咗糧唔做野

失蹤

咁Ｌ識食？

釋放刀手

咁要揾架客機接先得，咁多人

鋸緊扒

買唔到刀，只可用手。

dllm

我開始有啲眼瞓

每人2個乒乓波浮照落山
之後仲要派裝備派錢
等多陣 比D時間

每人2個乒乓波浮緊落山
之後仲要派裝備派錢
等多陣 比D時間

係元朗幾條街叫緊雞 仲排緊隊

咁多個鐘，屯門都行到柴灣

幾好，周圍都早收工

過埋今日就講返港島
將個目標spin在係牛屎佬身上無好處
就算星期六光復元朗,個目標都係警黑勾結
係政權既問題

可能經廣州 >上左北京 >再上俄羅斯 >北極點 >地球另一邊 >南極點 >澳洲 >西環上岸 >再搭西鐵黎到

應該出年先到

其實開唔成片係好事嚟嘅
但今晚嘅平靜好有暴風雨前夕嘅feel

會唔會係伏？等手足放鬆咗先開拖？

可能行緊去火星咁耐都未到

到未呀

屌笑到
=============
光復香港 時代革命

去左切包皮

所以想佢快撚啲打
聽日大家安全啲

戲都做完 仆街差佬等羅光環

同何老闆未傾掂數

200個刀手 士氣高漲 浩浩蕩蕩咁樣離開

然後

就冇人再見過佢哋

散水撚死全家

磨緊刀姐🔪

條街沒人 遲啲出

但係佢龜縮係屋企。

仲搭緊van仔

200刀手入咗結界？

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

少年太年輕 吹雞呢家野
你識條鐵

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

蕩失路啊

光復香港，時代革命

成200個人無啦啦失蹤，駛唔駛備定案

行咗上廣州

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

宜家啲人其實識唔識白色恐怖四個字點解
政治打壓先叫白色恐怖
宜家係唔理左中右見你係普通市民就打鳩你

那夜凌晨200刀手坐上流浮山開往元朗的綠van

好多假料笑死人 個個講到似層層咁

有冇咁準

同night king 差唔多

磨劍鋒

屌佢識唔識路架，入元朗啊

食錯海鮮肚痾，打唔到！浪費哂今日D宣傳，仆街

廣場咁統一同一時間個個都肯閂門
一定係有啲有影響力嘅人叫閂
唔係香港啲仆街老細是但見到張圖點會肯同你閂啊

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

夠本土

垃圾黑社會特色

報警尋人啦

笑撚死，200刀手

佢哋老母個閪度

200刀手定200手刀啊屌你老母

係pubg打緊呀 屌 打成日都未撚打

製造恐慌ja 真係咁撚威咩
黑衫照著 high tea照飲

食屎啦 究竟邊條柒頭吹200刀手

Be air咗

行咗一日啦喎

係咪入撚左百慕達三角?

入咗multiverse

到左屯門 ?

搵個c9錄音然後周鳩圍sd就有人信, 低成本高效益

Bin c mode 開動
去到邊

飛天南醒返, 無穿無爛
流浮山刀手：階段勝利, 大合唱然後返左屋企啦

好似係完美世界裡面打緊哥布林